見到啲毒撚成日jealous 啲靚仔，好笑

咪撚搵高大靚仔比啦，你地憑咩？
你連正常人都唔係呀
野又唔識講
樣又唔執下
仲話溝女

你估我想架！！！